覺不覺d 80後好on9

今日食譚
見到個87廢老咬個益力多底啜飲 66666666
啲廢老真係垃圾 我bj4咁多啦
我地00後就唔同 唉好L chill
唉唔知班老野幾時死

Jm96666666bj4

低質膠

我地00後94狂

80後廢老？

6666666666

2333333333

80後班阿伯都就入得棺材啦

班00後攞住老豆老母錢喺度扮型扮Yo扮潮

遺傳ga

我真係見有條88後飮益力多好似吊鹽水

係
笑4
可能佢覺得好型

66666